\addcontentsline{toc}{section}{Список использованных источников\bibliographystyle{gost780s} }
\begin{thebibliography}{99}
\bibitem{manturov} Мантуров А.И. Механика орбитального движения космических аппаратов дистанционного зондирования земли: учебное пособие. Самара: Самарский научный центр Российской академии наук, 2012.
\end{thebibliography}